曼聯呢隊波真係得啖笑，不知所謂

剩係識懷偭